沙拿踢左成季英超都冇傷過

皇迷：呢啲碰撞英超成日有架啦，唔明有咩問題

西甲>英超
我指茅既程度

Diu平時又話英超抗性高 又話美欺踢英超斷腳 宜家個老番傷左又係度嘈 英超狗

真美斯>埃及美斯

翻版個個插水 不了

又入皇迷數

真係好怨婦feel

茅閪果啲叫單方面對付 對抗有得反抗 賤種字都唔撚識

沙拿傷個陣 係 單方面對付定對抗

你唔好話佢因為齋戒 冇氣冇力 易傷？
On99

唔講以為拉膠零零發咁心口裝塊磁石吸沙拿埋去佢度 明明就俾人擔左位bump埋去

D歪理唔好再ON9 D

呢個好笑

有無英超球員可以接受一下馬細路嘅技術攔截

連登波台究竟有幾多個平衡世界,個個話鍠迷講過嘅野,點解我一句都冇見過

唔好踢歐聯咪得囉